歐盟歷史性第一次制裁香港

反修例爭議在海外也持續發酵。歐洲議會通過議案，促暫停向香港出口或違人權的「人群管制裝備」。

歐洲議會今日就香港反修例引發的一連串風波舉行辯論，議程包括是否促請歐盟委員會及歐盟對外事務部制訂措施，停止向香港出口「人群管制裝備」 及其他香港警方所使用的「非致命性武器」。這會是1997年香港回歸以來，歐洲議會首次針對香港提出制裁。

促請咋

721見

促請呀 死標題撚

以及對4名年輕示威者喪生致深切哀悼。

仆你個街，歐盟都識表示深切哀悼

林鄭我dllm

721(日)要上街！五大訴求，缺一不可！

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定性
三、釋放所有義士
四、追究警隊濫權
五、立即雙真普選

不分化，不篤灰，不割蓆

林鄭
我地幫你做歷史第一

都話過 行動升級都唔洗驚
無論內同外都係支持我地

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯

已經太遲
黑警買咗水炮車

推

而家就話俾大家聽，抗爭者既聲音，歐洲聽到了

提防熱普仇城毛五派搞分化
721記得五大訴求

支持，焦土

人權差到出國際
香港 no.1

唔好咁講多
收的哋做難民好過

借呢件事直接聯絡有關廠商啦

尋狗

尋廢老

你唔見呢排班警犬用催淚彈好似慳住用咩唔似得之前好似唔洗錢係咁放
收到風英國已經唔賣催淚彈比警犬,用完就沒要慳住射

用國產咪得

其實停英國豬咀先正

如果防具得返國產就真係驚啦

無約束力議案嚟
但係係一個好開始